# Изменение часового пояса в аккаунте

1. Откройте окно профиля. Часовой пояс вашего аккаунта указан в окне.
2. Нажмите на поле «Часовой пояс».
3. Выберите нужную настройку времени из выпадающего списка.

Настройки времени в сервисе настраиваются относительно Москвы.
